好喜歡你 知不知道

永遠係放棄同前進間徘徊 好辛苦
好唔想斷聯 但又受唔住等待
等唔到你會鍾意我既一日 好驚愈踩愈深
連去發夢都諗住你
我無得救了

我明啊絲打，我都經歷過
*hugs*

同你一樣

我用左半年，冇點聯絡
好好多，最多間唔中諗起
有時唔洗因爲自己放棄唔倒而自責啊，慢慢黎，加油

乖，不過今日推行動post，唔好上熱門住
大家都好愛香港

我自己開緊po?

仲會覺得好似唔會再遇返一個咁鍾意嘅人
加油 我地一齊放低

比佢屌左幾多次

即係未比佢屌?

無，但有打過俾佢，佢cut我線，然後就friendzone 左我所以我諗我係可以復原得快啲

我想對你好
你從來不知道

但你同佢仲有聯絡定點

咁不如算啦...反正鐘意左都做唔到朋友，除非你忍到姐

就係唔捨得斷

我只係想時間快啲過，我要柏拉圖式愛情夠了

真係唔甘心

點解要係錯嘅timing

同你一樣，不過我係巴，個女仔只當我朋友

唔好走

做住sp先囉

好鐘意

聽日你約我出黎 即拖

以為自己開post
晚晚呢啲時候自己都會默默咁諗到底應該點/我仲可以點
其實佢唔係最特別嘅一個存在
但係偏偏就好鐘意佢，鐘意到覺得自己之前嘅男朋友都唔係真正嘅鐘意

唔試過點知無可能

鐘意人真係好麻煩諗左佢成日
唔知佢做緊咩呢

本身我20cm兼超粗
D囡自動湧埋黎啜

屌 我係咪識你 不過你打啲字好唔同 同我一齊啦屌

你嘅情況係點
我同佢係番part time識 一星期先見到1-2次
好掛住佢呀！！！

我唔係架唔好誤會我啊
因為你個人簡單我先鐘意你

屌 真係唔想放手
但冇辦法

個心爛晒 人都爛曬 你可以完全無感覺
好心痛

每一分鐘都好似一日

好想離開 但係每一分每一秒都好難捱

屌又係呢啲唔拖唔水嘅
C打算啦 我都係過來人
你肯放低 再比時間自己就ok

今晚不見不散

冷淡左真係好難挽回 我明

時間過得耐，就會淡化架啦，擴闊自己圈子識多啲朋友好快唔記得

得不到永遠最刻骨銘心

一路都鐘意佢....曾經好接近..想諗過表白...但timing應該過左...最近佢愈覆愈hea...應該有搵到新target

仆一次唔痛 仆多幾次就唔會再走埋去㗎啦
）抱抱姐姐

斬唔斬纜，唔再搵好...但又唔捨得

想擺低佢....佢又會得閒搵下我...想點呀

明呀...但同佢耐唔耐就會見到面...

無論佢同我講咗幾多Hurt我嘅說話我都好快又撲番埋去...

我真係好撚中意你呀 好想攬實你呀

見到咪仲辛苦..

點解無得見？

斷左就...對自己好d....等下一個出現

同樓主處境一樣暑假同個女仔煲起左開始小曖味跟住宜家我同佢相隔異地 個股熱火又冷淡返 一個星期text得幾句 要等2個月先見

當你的眼睛瞇著笑

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

人生從此多左個遺憾

老實講
攤凍左既話好難救得返
我都試過咁

初頭都煲得好好地...覺得慢慢friendzone左

加油 琴日終於頂唔順block左佢自己要死心 無咩可能你講多一兩句佢就重視番無

咁都無辦法
睇下有冇得撻返著囉

呢招夠絕
不過我block唔Block佢都唔會搵返我了

加油

希望遲d 約佢可以煲起果團愛火hahaha

比個女仔fdzone左
好想斷聯繫

我都好鐘意佢啊，但佢唔再理我喇，我好後悔呀，如果我個時肉緊啲，我地會唔會有機會發展

斷聯左幾耐?

你會發覺自己唔忍心放底佢
揾過另一個啦

利申：A0

我欣賞你嘅勇氣
我就費事同佢講

順其自然啦
可能會日久生情呢

唔會
一個人唔鍾意你既話
你做咩都無用
太chur只會有反效果

一星期了
個種鍾意既感覺無咁強烈了
應該好快忘記到

但佢個時肯定有野嫁，佢話一齊去旅行

好可惜 錯過左最適合一齊既階段
我都試過咁 唯一辦法就係斷哂所有有關佢既野
要識下其他人 好快你就唔會再諗佢
甚至搵到個可以取替到佢既人

可能佢隨口講下姐 你就咁上心
係鍾意你就一早搵返你啦⋯⋯

暗戀真係好痛

有邊個app唔多

冇

唉 生活空虛 心裡面掛住一個人

我都係
唔係佢唔得

可惜對方隨便就搵到另一個取替自己..